[kpop]MML肥美成員飯拍一則

好肥美既鬼妹仔呀!

邊撚度肥
等我仲滿心歡喜咁入黎

利申肥妹控

肥撚到你

咁都叫肥

拿呢啲先叫肥呀